應承我今晚十一點前訓，聽朝出來再塞過得唔得？

後日 大後日 大大後日都係 得唔得？
另外有車既和理非可唔可以幫手著死火？
有車幫手塞 事半功倍
另外手足記得快閃 唔好等有狗先走

本來罷左工
見中環開波又出左去
最後返左公司攞物資
同老闆講罷多幾日 多謝老闆

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

咪撚散水住，放工高潮未到

好攰啊，隔日玩啦

無叫過散水啊屌你
叫你早d訓 聽朝早d起身

我覺得夜晚搞成效低！
早上搞先有用！

攰咪返你老母個閪到囉
屌你老母學人講攰

好

咁你今日做左乜呀？

早啲訓 聽朝早啲起身

被肆意輪姦、槍殺、自殺、撞斷腳...聽日你唔繼續罷工，你良心過意得去？

Push

無限期朝早抗爭

無返工

推

我幫人唔返工返學

Ok 但革命唔可以講攰
休息就會輸

巴打你中意可以隔日出
無人強制你要做D咩架

我並非休息L,但冇體力革乜命

早啲休息吧手足

真係唔好玩到半夜

千祈唔好？

agree
無限期朝早玩

好 揸緊朝早呢個大春袋

最多咪塞多兩日，星期四咪又係繼續準時返工

我估計聽日會一切正常
差佬唔會連續2個股市日搞野
今朝明顯佢地有助攻
睇文宣都知
平時和你返工係推唔上熱門
連登推到上晒熱門，6，7個post既活動
佢地一定有準備，獲獲都係咁

朝早又重新比人佈署曬

唔好帶釘去公路
唔好帶氣球入黨鐵

絕對認同
全民阻塞交通幫自己被罷工
和理非既就塞鐵，大膽d既就幫手快閃roadblock
自己份工自己被罷

得

朝早快閃rb真係好值得做
要堅持

你估popo今日有經驗後 聽日仲會唔會俾人塞到

p

個個都要早睡早起

得！！

我應承你其他香港人又做唔做到？

可以

推 但明天一定要變戰術

【預言】聽日會發生咩事

要罷就自己罷

點解大家都係人

要人地用條命嚟幫你地罷工